[macbook] 救命！

今日係Disk Utility erase左個drive
然後再開機就淨係識閃呢個畫面
可以點搞?